［急 廣傳］畀人截車既人 即刻call議員幫拖

玩拖延戰術 拖到有議員黎化解
話冇野講
同埋問佢拎委任證

推

pish

一個不能少
一齊走

淡定，最緊要冇違禁品。

Push

push

衣著就梗係似示威者啦，遊行完。

推啊

唔好怕，你地去完LKF返屋企都唔比？

最緊要係物品
同埋佢地拍野搜證
睇邊個入過去

多謝你

大家都係香港人 幫到就幫

推到有人幫手

有好多人其實未背到，而家廣傳呢個幫到手

推
死黑警

有乜事搵律師。其實靠條片好難證明片中人係邊個，尤其係帶哂口罩。

屌你老母依班政府既走狗
淨係識與民為敵 完全無試下企係市民個邊
諗下點解市民手無寸鐵要做咁多野

仇恨唔係一朝一夕可以成形
今日警民已經唔會再和解到 之後有咩發生都係咎由自取

最緊要畀人查 唔好怯

推到有議員阻撚佢哋搜車啊

搵人阻佢地搜車啊！